連吸啖氣都覺得好攰

試吓剩係呼氣

笑咗

每日都好攰

命裏有時終須有

我再也不會傷心 同時沒法再興奮